商科入邊會計排第幾？

Accounting 算唔算半神科

最尾
狗都唔做

你勁咪神科
你廢咪垃圾
利申：垃圾嗰一類

Qfin>Gbus>Account>others
點睇

跟本bba 除左qfin gbus 其他都冇咩分別

最cheap嘅專業人士

工程呢

做到人發神經喎
有個神字就當神科？

利申 仲喺呢個發神經行業做緊

Account出路廣 唔想做external audit可以apply consulting

行行都壓力大架啦 發神經應該係minor cases

屌你老母

乜工程算得上專業人士咩

有個「師」字就係專業
連登師

外國神科

廚師

老老實實，我覺得廚師真係幾專業

利申：淨係識整d簡單食物

應該好過會計小小但應該同qfin gbus 唔同level